[轉發]政府、黑警、何妖同黑社會勾結10個證據

唔好唔記得721黑警開槍濫權!!!
文宣要向外媒講埋中聯辦!!!
同澄清元朗恐襲係支持政府嘅黑社會搞架!!

以下轉發自whatsapp

#share比多d人知

1 黑警mtr見白衣人調頭走
[url]
[/url]
2 黑警落閘唔比報警

3 民賤聯何君堯同白衣人握手

4 多名黑警到mtr睇住白衣人走不理

5黑警同白衣人有講有笑

6 有善對待白衣人

7正苦車載白衣人
[url]
[/url]
8黑警個人fb預告白衣人準備大量滕條打人

9 黑警扮瞎撚睇唔到白衣人

10 黑警對白衣人及市民差別

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

推 又可以睇佢地死撐

推

搵人backup定呀

pish

手土